其實自來也實力去到邊到

有冇頭5

痴咗線？

一定冇

應該十名外

頭10都冇啦

同鼬太知差唔多水平

高過天天少少

想知如果係大蛇丸/鋼手去挑pain會點

天天

一樂老闆之下

鋼手打會有本子

大蚊丸應該會跑走 佢既性格似唔會打冇意義既交

勁過卡卡西

勁過三代，但係唔一定係過後生嘅三代

有
淨計佢未死果陣火影村生存緊嘅人

廢過0次

三代徒弟，四代師傅，嗚門師傅，開到仙人，係用唔到文太，輸比四代囉

認真應該同雷影差唔多

高過雷影

自來也用唔到文太咩

雖然覺得自來也呢個角色好型
但其實諗深一層都實力上黎講幾廢下
自己最勁既忍術竟然係由自己徒弟教番自己

第一部同鋼手打大蛇丸個陣咪用過

自來也最勁都唔係螺旋丸
係妙木山仙術喎

仙術真係好on9

除左鼬 潘恩 帶土
曉係咪無人夠自來也打
鼬副偈都未必頂到

應該係

應該打得贏小南 飛段同絕

用佢在生時黎比，忍村頭一二應該係佢同凱，其他忍村嘅人又唔入流，所以打得贏佢嘅人應該係曉長門、鼬、鬼鮫、帶土，我諗半藏都算掛

諗兩諗當年木葉村其實都幾廢

3代係史上最強火影...岸本有個設定係咁。
中忍考試個陣，唔係年紀問題既話，大蛇丸應該收硬皮

如果你話三代識既忍術數量都重講得通

但某啲招都已經唔算係忍術

仙術一堆

瞳術一堆

尾獸既招數又一堆

文太第一次正式出場（電視56集末尾）是在鳴人練習通靈術的時候。在這之前，自來也都坐在“忠”字蛤蟆身上，但在鳴人掉落地縫的過程中，調動了體內巨大的九尾查克拉，直接召喚出最大的蛤蟆 - 文太。
自來也召通靈，但唔係次次都叫到文太。

認同
排20倒啦

鬼鮫唔得啦, 一開頭同鼬入村, 畀自來也通靈哈膜胃定唔知腸困住唔係鼬開天照佢都有排困
佢打pain一定無自來也撐得咁耐
凱>鬼鮫
咁其實自來也都唔會輸鬼鮫, 凱用體術陰佢, 自來也都可以用仙術查克拉反吸對付佢

鬼鮫吸仙術查克拉 會唔會即刻變石中劍 ?

變青蛙就有佢份

開頭好難講，自來也開頭定位好勁又傳說三忍又三代徒弟又四代師父，曉班友聽到佢個朵直頭瀨晒尿，但係鬼鮫能力好屈機，除左識瞬身術同埋班外掛佬，邊個可以同佢係水打到五分鐘？八尾都比佢玩殘，雖然八尾輕敵，就算唔輕敵都未必打得贏。
不過你都啱可以用仙術查克拉玩返佢轉頭，至於凱勁過鬼鮫就梗啦，根本就係天敵，克住佢黎打

凱唔係天敵都打到佢收皮啦 話晒打到六道斑仆街
凱一定係木葉最強上忍

鋼手套>自來也

計生死相搏
除左啲離哂地玩星球大戰𠴱啲外掛之外
應該無人夠凱打

唔用咁多查克拉去叫等於叫唔到？

自來也緊係叫到文太是咪on9 佢唔係每次都需要用到文太所以先用其他

差過大筒木輝夜

睇佢打pain果場見佢用仙術都唔覺佢d招好屈

仙術鳴人開到，鳴人老豆開到，連初代都開到
同佢地比自來也嘅仙術冇乜咁特別

老豆開到咩 明明佢見到鳴人開仙人mode個陣話嘩你連仙人mode都識呀，個陣我做左火影冇時間練

打帶土個陣講過 開到但唔last 得耐